[PS4] - 有無新手玩GTA Online?

想搵4個固定partner一齊慢慢玩，打下任務咁...

My TG:

btw...Steam GTA做緊34%off (HK$16x)

屌仆街打錯標題，係PC

重要事情說3遍﹕PC PC PC